{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041535",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000111562",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "성남 앙띠브"
    },
    "text": "宿泊施設は28室の客室で構成されており、新しくオープンした宿泊施設です。 防疫と消毒は専門業者によって定期的に行われており、社内の防疫消毒器を使って追加消毒を行います。 隠しカメラ安心ゾーンで客室整備時にも確認検査が行われます。 客室にはヘアアイロンと無線充電器が提供され、無料Wi-Fiが提供されます。 全客室には65インチTVがあり、ネットフリックスをご覧いただけます。 環境にやさしい素材で作られた寝具セットとシーリー/シモンズベッドが用意されており、一部の客室にはノーハードPCが設置されています。 1階にはコーヒーマシンと電子レンジ、飲み物とコンタクトケースが用意されています。 フロントではゲームヘッドセットを無料でレンタルでき、必要に応じて使い捨て箸、スプーン、救急医薬品、女性用品を要請することができます。 遺失物は最大1ヶ月間保管した後廃棄され、宿を利用する際には身分証明書を持参してください。 客室は最大2名まで利用可能であり、1部屋あたり1台の駐車が可能です。 ろうそく、爆竹、風船などの持ち込みは不可能で、アメニティの破損や損壊の際には弁償措置が行われます。 未成年者は利用できず、身分証明書を持参する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設には何部屋の客室がありますか？",
            "answer": "この宿泊施設は28室の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "防疫と消毒はどのように行われていますか？",
            "answer": "防疫と消毒は専門業者によって定期的に行われており、社内の防疫消毒器を使って追加消毒も行われます。"
        },
        {
            "question": "客室整備時にはどのような確認検査が行われますか？",
            "answer": "隠しカメラ安心ゾーンで客室整備時に確認検査が行われます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室にはヘアアイロンと無線充電器が提供され、無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "テレビは何インチですか？",
            "answer": "全客室には65インチTVがあります。"
        },
        {
            "question": "寝具はどのようなものが用意されていますか？",
            "answer": "環境にやさしい素材で作られた寝具セットとシーリー/シモンズベッドが用意されています。"
        },
        {
            "question": "1階には何が用意されていますか？",
            "answer": "1階にはコーヒーマシンと電子レンジ、飲み物とコンタクトケースが用意されています。"
        },
        {
            "question": "フロントで利用できるサービスはありますか？",
            "answer": "フロントではゲームヘッドセットを無料でレンタルでき、必要に応じて使い捨て箸、スプーン、救急医薬品、女性用品を要請することができます。"
        },
        {
            "question": "遺失物はどのように扱われますか？",
            "answer": "遺失物は最大1ヶ月間保管した後廃棄されます。宿を利用する際には身分証明書を持参してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には駐車料金は含まれていますか？",
            "answer": "宿泊料金には1部屋あたり1台の駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "持ち込み禁止のものはありますか？",
            "answer": "ろうそく、爆竹、風船などの持ち込みは不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は宿泊できず、身分証明書を持参する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 469
    }
}